少林足球x 達叔

法國達叔係廿年後先知俾強雄安排搵人打跛佢隻腳
個下演技同落差 發揮得淋漓盡致我諗全世界無人做到
跟我一齊shout 達叔 達叔